真人版《狂賭之淵》夢見弖 ユメミ由乃木坂46松村沙友里出演

私立百花王学園の生徒会役員にして、カリスマ的人気を誇るアイドル・夢見弖ユメミがドラマseson2に登場
彼女を 乃木坂46 の 松村沙友理 さんが演じることに決定
”リアルアイドル”が、原作でも人気の”二面性を持つキャラクター”を、どう演じるのか…⁉

垃圾松G

聽講成日扮可愛

仲要好難頂果種

啱啦 夢見弖又係成鳩日扮可愛

唉 要等到下年先有得睇

電影版如果香港有 起碼係夏季

原來都有啲波路

推下

輕輕一推

Push

想睇握手會之後發癲怒罵FANS個顏藝樣

我諗D戲係發自內心

笑到我呢